[重開] [分析長文] 入嚟講你知點解勇武以武制暴係合理

利申左先 小弟係和理非一名 前線嘅嘢好多都係睇live知返嚟 可能有不足 或者有嘢講得唔啱 歡迎屌鳩我
另外頭先開嗰個標題有啲九唔搭八 所以改改個標題重開

相信過左成個幾月 中立搖擺民意都因為721元朗單嘢都已經企好曬立場 然後支持者大約可以分成依幾種(對以武制暴) ：
1. 勇武：
永遠企最前線，100%堅定支持者
2. 堅定和理非：
每次/幾乎每次遊行都會去，backup勇武嘅第一道防線，80-90%堅定支持者 ,堅持不分化不割蓆一群
底線：運動期間傷及無辜(可能有其他，歡迎補充 )
小結：唔傷及無辜/唔主動開波就無大礙
3.遊行和理非(揾唔醒好個啱嘅形容詞sor) ：
係721之前有可能反對還拖，講好暴力/犯法云云，但係721後發現唔用合理武力的話有可能命都冇
小結：可能有部分對掉嘢行為反感，但未達割蓆程度 對被攻擊自衛不反感
4. 道德L和理非/因721元朗事件嘅淺藍：
俾人打要退後，千祈唔好用武力，有少部分認為係無不反對通知書就唔應該出嚟行
小結：之前幾次遊行咁講嘅人真係屌佢地on9都晒氣，但727比較特殊，727係無不反對通知書，本身已經係道德上輸左一節，所以對依一班人嘅話，自衛係可以嘅話，但係最重要係前因後果全部都同我拍低曬佢，係俾人打先出於自衛使用武力同執行公民執法權
5. 對家
無咩意義，唔浪費時間講

總結：
基本上 以武制暴已經滿足曬大部分勇武同和理非觀點同睇法 有冇共識就睇大家點諗啦
唔入村 唔開波 俾人開波要還拖(自衛)
兄弟爬山 不分化 不割蓆 香港人加油
有不足歡迎補充/討論
多謝你睇曬

推

個個都話等佢主動先還拖。如果人地真係主動都斬左你10刀啦。仲邊有仇報。吾通行黎同你講先生。可吾可以斬你兩刀

佢拎住刀衝埋嚟嗰下已經叫俾人攻擊緊 出於自衛 還擊好合理

睇少d戲啦。你估開大片人地會拎把刀出黎兜頭劈落黎？緊係行埋黎先捅你兩刀啦。你吾即刻訓底先講報仇

我講緊元朗嗰種 開拖式劈友

AO EO 一定要令運動成功 ［長文］

另外咁講 如果佢真係偷偷摸摸咁捅埋嚟 你可以點 主動開波？你根本發現唔到佢拎住刀仔拮埋嚟 依個情況可以做緊嘢只係自衛
一係就反應夠快避開然後捉住佢
一係就唔好彩俾人拮左一兩刀 等其他兄弟幫你捉住佢

依你假設嘅情況下 咁到底係唔係應該無差咁打村民/疑似鄉黑嘅人？咁其實係本末倒置左成件事 係俾人攻擊前亂咁開波 咁同對家白衫暴徒有咩分別？

真心感激前線義士抗爭者！